1124 極重要注意事項！！！！！

請大家一定要七點半準時去票站排隊投票,因為:

1. 過往藍屍廢老鐵票一大早投曬，非建制多數中午之後先投，港共會睇上午投票率評估勝算，7點半投可以令共狗以為自己贏撚硬

2. 中午後好大機會有防暴犬同廢老搞事，俾藉口港共封票站

大家有得投一定要投自己人，冇得投就投石頭

總之咪撚比共狗當選！！！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推